開機好撚慢

暑假去完兩個月旅行返嚟，部desktop開機要成三分鐘，hold喺windows logo，嗰時諗住之後會慢慢順返，但到而家都係咁。
用NOD32掃過無毒，有無巴打救下我

換ssd

畀少少時間佢